[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3783)

慢

乜撚嘢TOT啊

等香港人贏左
Sana上番黎賭波啦

樓主快到 又型 想含了

點？

有無AZ苦主

雷恩入未

psg -2咁樣撚 屌你老母

我連睇波都少咗

德甲半大就派100
中左lm第一個
唔中唔好lm

我

等你呀 死獌狗

有啲悶
想搵下心跳既感覺

有 再唔入我就針得

賭到唔上唔落 想大注又無吉士
明知最後都會輸哂 都要慢慢賭
真係無出色

禁多咗個0？

今日D角大無咩力咁

唔好提 打撚完仗仲要睇隊西波 心都淡尻埋

彪哥cls

...股價執好多？

AZ個劇本好撚似基爾 屌

彪係咪淨係贏西甲

拿玻里踢得嬴利記..咁都嬴唔到..真係要認命

支持

找卡數快入

洗撚咁賤

斯巴達隊冚家剷

Gun

AZ半2全2

艾克馬亞
廢到

針了

曼角大係咪gel得

唔入輸撚埋去啦

跟下

賤乜鳩我細細個睇彪析睇架

屌你老母燕豪芬 今日d波場場撚狗係唔係cls

癲到

Psv 4:1 一世球迷

法撚0:1

外個手足connect

荷甲好小絕殺 買左AZ既朋友可以JUMP左先

屌你老母psv

場場0000000000

做下職乞大隊長先 乞飯錢
廢時去個d支助gp 大把人慘過我 勁唔好意思

垃圾維京

法蘭食屎

here

hand

me

拖連奴拿玻里識入波未

23:59 26 拖連奴 0-0 拿玻里
33333333333333

法撚得一角

睇好拖 贏咗派我thx

又炸角

雷恩個場個女球證真係盲
係甘食角

0:0點派

NAPOLI食左兩隻角

紫蛇最近又執幾多

psv咪撚再失

買左法撚真係屌出來，屌打又比人入先

PSV 半0全 5

法撚222

話左AZ會輸埋

Psv頂住

lm我

psv咪再撚狗呀 屌你老母

我了月蛇

23:59 28 拖連奴 0-0 拿玻里
真33333333333333

場場乜撚都細

Any野雞ball?

食第3隻角

又炸

輸死了

拿玻又撚狗

幫波大

好在無買

不來梅近3場作客都入到2球

二世miss 12m

同下體一齊 0:0 角細

雷恩9成 1:1 場

az快入呀屌你老母

挪超一哥洛辛堡入未？

AZ對家又MISS 12M
咁AZ不如贏埋佢啦屌

上親黎都無人派jump

艾克馬亞
絕殺啦屌

真...絕殺永遠無我份

求你

Miss ar on 9

維京垃圾波

臭閪拿玻里拖連奴有波入未

唉 斯巴達驗腦

拿識唔識刷角架仆街

意甲半大未

AZ驗腦區

12m 真係咁難射?

Wong so!

買左法撚係咪要驗腦

法撚44444

牙bill...

皇蘇鳩

....

皇so 1-0

billl......

10000 Cashed

西甲彪 針

法撚55555

秒針

wongso goal

屌你

終於換左CUP大位狗INSINGE

不愧係彪

bill.....20k...

西甲彪應該easy cup

西甲彪 果然名不虛傳

彪哥號秒沉

又要屌波追和拎返返個本10抽1

買1000反cup啦

AZ又封乜撚

西甲彪

點解會1-0

半大未

psv malen一世球迷

半大24

AZ絕殺一世球迷

定d黎好返1：1

點睇我買咗3隊禁屌都失波先
雷恩盤 法撚fg 加泰盤

法撚有冇紅鑽劇本啊

洗唔洗我借比你睇下

az我屌你老母

法撚 半和先 得唔得

屌你老母1:0

Napoli踢緊D乜撚野

法撚繼續刷角就得喇 刷夠先好入

大佬幫我買10蚊雲達贏波Ok?

曼踢緊乜7

斬木100%角大

又假封

其實唔驚
基達菲絕對有得追
淡定

屌彪哥真係好撚搞笑

哇屌你4點10幾場美職

同馬體一撚樣

拿玻里個種廢

獌狗7777777777777777777777777777777

妹撚到...
角又食左3隻

Ng 係咪100% ？

我真係好欣賞你次次落後繼續gel

23:30 54 紐卡素 0-0 曼聯
7777777777777777

唔入比人入啦意甲屌你

麻煩哂

我屌你老母

又食角又妹又無組織

意甲西甲無角

食撚屎一場AZ湯我7k

your bill is dead

今日鏝輸波可以肯定下場水晶宮好能橙了

Mu

彪正氣ok?

買乜

皇1c

bill 哥10k 又送比馬會

上盤加外圍2.5大

屌你法撚屌打到咁都輸

馬毛快上

馬模苦主

俄超2:1

乜嘢角球戰略

12m唔入 無2.5大 慘

馬毛單邊11c

今日喲俄超全部大波

皇2c

Half 4 now 6 dllm

49000c⋯⋯

馬毛終於goallllll啦

49000同我刷c

雷恩上啦

馬毛唔好停 繼續攻

皇3c

888888888888888888

點解我一買角大就冰 買埋法撚10.5 手足睇路

閪波里連3角未

跟撚左彪哥點算

踢多一個先識入

入錢

不了

意閪半3全11奇蹟

高登仔紅乜鳩

西甲彪西甲次次都中

屌尊重未

49000 10.5b-3

賭仔大敗日
CLS D波難賭到

算叻㗎啦希望佢再入多粒穿埋盤啦

梳

你條仆街仔今朝仲叫我買曼城 做完野番黎睇0:2

俾100字你解釋下

基賊菲

吓我不嬲話唔買垃圾鏝喎你係咪記錯人

法甲個女人球證我屌你

49000 -3c

曼聯仲未入 GG

皇4c

屌你今朝話-2.5/-3睇見都唔想買
跟住你話曼城唔同 開硬之類

今晚深盤上盤有邊場開到？

雷恩連角

psi

23:30 68 紐卡素 0-0 曼聯
-3333333333333333

psv

我自己都出狼100%jm9

卡數全格未

7.5b 法甲咪又係要俾我 ！！

法咁都8c

皇蘇踢得幾勁
似2-0

係你啦

叫下春姐 唔洗咁認真 都冇買

49000比多3c我

9.5 b 補飛 輸水

ching 我10.5b

皇2:0！

皇2-0

offside

唉鏝已經失分，好想4la

Boom

23:30 70 紐卡素 0-0 曼聯
9999999999999

20分鐘4角停半場

獌99999999999999999999
-1C

曼狗真係廢到仆街

波POST 之母賽前9.5B....

戒角球

10CCCCCCCCCCCCCCCC
EASYYYYYYYYYYYYYYY
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDD

炸完對家

等下個月出糧再賭

23:30 71 紐卡素 0-0 曼聯
10000000000000

-11111111111

紐狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

卡數goal

全格！

Newcastle 1-0

1-0

早知將基達菲舊錢車落紐卡素

找卡數

春蛇又中

1-0

曼聯又輸

曼聯

獌又撚

Newcastle GOALLLLL

Shit...唉再見

獌狗對家
好
輕
鬆

想幫春蛇含

49000比多1c我

多謝狼隊 啟發咗我買找卡數

勁到
基達菲果注輸都輕鬆啦

獌狗真係廢

又買左咩

9.5s

早講

一日輸2500，唉

獌唔mark人咩玩法

獌作客讓半一 想笑死人咩

波真係比狗賭

Mama 咪講左9.5b

7個後防企係度

薯條哥下次早啲出水

仆街馬體輸左
紐卡汁返1K同我再入

講個笑話，麥佳亞

血汗錢黎 屌你

Real so 9.5S

支持 大雨

下一注係咩

想幫你含了 約？

我想羊錢派手足呀屌基達菲

識D野

想問麥佳亞幾錢

Ky蛇點睇法撚即場角

咩料呀

佢訓左啦我諗 佢賽前 10.5

thanks 法甲s

訓醒見到基達個注收錢先

23:30 76 紐卡素 1-0 曼聯

1角

有gear派，想要搵me

你地一齊訓?

艾夫NBA 未

邊度有得攞

輕鬆d
基達菲起碼會追和

佢通常咁夜都消失左架喎

Man ltd 比多一角啦

諗下點還錢算同捱10月算...

繼續賭

曼年一角pls

基達菲

感覺大家無私出水

艾夫比多粒

艾夫-1
Napoli -8C

唔好

-1c 快

你今日場369 開247 我買一隻6p都躲不過命運

卡數俾多1c

艾夫以為會妹到完場

咪撚搞薯條啦撚樣
佢當真架

馬毛上呀 入多粒

23:30 79 紐卡素 1-0 曼聯

比多角呀屌

笑死 佢應該冇曬錢 我諗

俾多4c

卡數ng 7倍可博

依隊獌完全係下游球隊

佢借

Mu -1c

法撚 拿波里穿盤plx

Mu c plz

拿波里

唔係半6全10下話

真係想聽認真既說話？

咁早轆地

艾夫-1g

仲有得借咩 個時叫左佢唔好賭 佢又繼續賭

444444444444444444444444444444444444

你咪撚玩薯條啦

曼聯1.5b
10 1 100

23:30 82 紐卡素 1-0 曼聯
又中位數..
屌你

我真係又參考左你意見...

Lm

ok

lm

得

場場都玩 預左

1

我走盤

想點拎

5c

23:30 83 紐卡素 1-0 曼聯
奇蹟一角叫爆區

拖10

23:59 51 拖連奴 1-0 拿玻里

深盤死晒

拖1:0

L M

yy針

拖goal

屌 拿玻咪刷到仆街

拿係躁開始刷

6x1 jump

LM

法撚三碼唔入，痴撚線咩

獌似豬多粒

炸

拖炸

紐卡素開始拖時間

法撚1:1

西甲今日已經訓左好多次地

23:30 85 紐卡素 1-0 曼聯

比多角啦屌

炸到好

拖瘋狂連環角未

法撚goal!

炸完對家入

出左green wood 唔會有角

今季買曼聯對家真係幾穩陣。。 只要唔好睇場波 放90分鐘就有錢收

夾中位數角
難賭過牛熊

是但HI下出街都有啦

法撚反Cup啊

勁到

23:30 87 紐卡素 1-0 曼聯
補時絕殺角叫爆區

大佬，我反唔反Cup到靠你啦，補左10蚊和得唔得

獌俾多角啦

入多粒

屌你車狗冰9完又到曼狗冰
抵你班垃圾輸波

角啊 垃圾獌

艾夫呀

睇左半場皇蘇 真係諗唔到基達菲點樣可以追和
唔輸多幾粒都偷笑

基達菲正仆街

呢句真... 一角都唔比人

食角

C呢49000

曼球證食角

垃圾獌落後都無角 執柒左佢啦

屌你老母卡數獌事但一隊比多隻角我啦

艾夫30

買左細啊屌

mc個11c都唔比埋..

屌佢老母球證
出咗界又唔撚吹

爆我9.5S 之後就冰我DLLM

屌 獌狗紐卡素是但一隊入多粒啦

意閪咁都冇VAR

馬毛2:0未牙

一出左green wood 咩角都冇

留意到 曼聯輸波都冇手足叫春 睇黎大家醒覺左

49000冇C降班啦

4分鍾唔係一角都無呀

馬毛咁撚廢入得一球

補4

拖狗幫手連角未

垃圾甸恩 角都食埋

要曬找卡數啦

法撚888

睇咗陣 完全唔撚夠皇蘇打 似2-0多過1-1

艾夫40
大球全格

馬模屌打到咁贏得1粒

艾夫 正呀

死都冇角cls

咁都冇角

30分鐘7角
快啦DLLMCH 拖狗!!

佢出左黎咁耐 得2角

敏 我了

1c都冇？

NAPOLI廢撚到

馬毛絕殺未

底線界外球拋返出中圈

今日第一口
霞姨～ 俾個飯盒佢哋

艾夫剩係踢開頭同尾10分鐘

屌你馬毛

siu04
成撚日見佢po上波po都係綠剔多
原來

出水未

爆左啊

入未啊

痴線 90+ 入2球

屌你老母停撚左20分鐘

良蛇 出水未

又冰角15分鍾

驚閪咩
要入o既遲早都會入

有卡路爾都冇角

真心cls 由中國500$主其他開始留意手足

又真係淨係爆我9.5s...

我了

馬毛冇撚用

屌你
咁多冇角
CLS拖狗

我都有9.5s...

今日第一口贏錢？

Ccccc呢

555555555555555555555

法撚999

你老母臭閪廿分鐘一角都無

49000抵你輸

今晚有冇人贏錢 派

陣間post

拿狗?

下體會劇本 入閪咩

屌你老母球証又食角

屌你老母咪撚踢啦

On9平唔撚係0:0 完場阿？

拉隊走人啦仆街
一場波食四隻角都仲踢

無限金錢，服左你

又睇var

我乞

曼魚比返半格黎執藥啦

睇有冇12碼

佢上個post有擺link上黎咪入去睇下咩料

補幾

連輸5場

基達菲好明顯上半場留力
呢下高招，唔係講笑
皇蘇依家係更衣室Gel 晒頭都似
放低晒對基達菲既戒心
基達菲呢下玩心理戰確實係高章

下半場追和就一定，
基達菲上半場留力，下半體力充足
加上心理狀態佔優下
反Cup 客勝機會都唔細

神10完

馬仔輸o既
今晚英超易到 嬴返個本了
多謝卡數咁正氣

有角唔比開

11角唔俾開

有角甸恩吹完場

迪基亞上埋黎

11c 唔俾開

屌你老母球證唔撚比埋角球

你老母臭閪

0:1
10C FT

今場明玩你地

法撚-2c

甸恩話: 熱狗輸 你地49000都要一齊輸！

上次同今次都係爆你1角

我屌你老母唔7賭

知唔知今日馬鞍山馬會有冇開過？

球證我屌你老母

拖又無角撚賭仔

西甲bill!!!!!!!!!!!!!!!

甸恩極限撚角大狗

雞仔注姐

有

燈死

10.5s cashed

出小句聲好過啦

蘇狗比人炒未

唔好又笑人啦

拿玻璃唔嬴盤今晚就唔玩了

收6點個隻？

屌你
今日買角大中3場食角
聖保利 車仔 曼聯
3場都係完場食1角 差1角開大
我屌你老母

......

食你老母咩on9

CLS
造角造撚到
對賽19角
依家半3全4角

仲要食佢角 癲撚到·

咁幫手買雲達Ng啦

你望下拖主場對賽先

破產了
再見...

幾點

輸

法撚10c

買左w啦

一早叫左你咪賭 賭仔心態累死好多人 成日以為追得返

拖

Allin左10.5曼角大 訓唔著了 屌你老母臭閪

見到都覺得慘

..唔知點安慰了
仲有屋企人支持 冇事的

法撚-1c

55555555555555555555555555555

應該係

咁可以和戈麻

卡係你同我中間點算

又食角

Thanks

好耐冇見。yy sir
以為你被人拉左
係。個d已經係禽曰嘅。忘記吧

聽到都心酸

蒙古王究竟幾時反底

全日重心 法撚no goal 2.68 5000

主客和 星期日 54 紐卡素 (主) 對 曼聯 (客)
主 @ 1.10
英超曼聯又輸一場

5555555555555
-6 連5角PLS

又黎

舊登成日睇 貼多d 幫手戒賭

連角奴6連角

努力。仲有出頭天

屌 笑撚左

666666666666666
連角奴連5角

法撚 10.5b casheddd

我彪

刷下分咪算。。。。唔洗咁勇。。。。

祖記有平手盤買咁抵玩
有牙朗就執返劑先

我按左層樓 打算追返條數

食左角啦

有6咩？

拿玻個埸無了

食第6隻角
癲到

莫迪有平手咁抵

留個tg
等我返來香港好好安慰下你

有咩真係唔好屈埋屈埋

岩岩先見佢話似2：0

食左個角大 你地唔夠ky玩架啦

法撚屌打到咁都贏唔到，公平咩

邊春個KY

Mama都唔識

我們的奶媽

拿波里半一點部署

法撚入未

狗會：因曼聯太廢既關係，1.5大以上的注項，將會酌情處理

唔知幾時先會見到咁既公告呢

似樣了 就入

Mama 法撚10.5 2.19又中

馬會只對非賭仔做慈善

下半場難講
入完更衣室變數大，唔能夠用上半場個勢去睇
反cup值搏率高
14.5 倍真心抵買

今晚過左12點只會係正氣波
疤x祖x leon x 白蘭恩

星期六 27 利物浦 (主) 對 李斯特城 (客)
主 @ 1.09
主客和 星期六 82 熱拿亞 (主) 對 AC米蘭 (客)
客 @ 1.08
主客和 星期日 54 紐卡素 (主) 對 曼聯 (客)
主 @ 1.10

3連中

屌 勁到

人地咁橙你仲想害人

入錢？..

on9
驚閪
我而家gel撚定上盤都得啊
遲早都會入

維京上呀 屌你老母

有無睇波架 頭2場勁撚高難度

。。屌你又改埋尻名 又買左幾多萬

意甲盲人足球

真心想幫
屌 成30萬
唔搏下呢d 15倍反cup 點還債

中一輸一

冇事既

如果你買一百萬, 中29萬幾

爽 5場挪超買中2場00

法撚唔贏解散啦，屌住打都贏唔到

二百蚊平注買盤 當1.8一場
net win 1666.7場就得
我都用緊呢招

賭西咩 拿波里同曼一樣場場都輸盤

真係有咁既多餘錢都買拜仁

拿波其實不仿輸埋

法撚對家入啦

6C
海登西5連角神蹟!!

屌 咪起我底
一齊派下膠咪幾好

blacklist 左呢個聯賽 痴線架場場細

無人玩墨假

6c

拿波里求入

維京

weak

拿波同馬體一樣廢

再係咁樣開下盤法 波post要褶埋 屌你老母比球黎啦

意假00狗會又fat

法撚贏波啦屌你老母

波post 24
竟然無人派？

等緊你

法撚21射？

岩岩先追翻個本

派春咩 比m巴走數

7c

洗灑d錢落台妹度

又0:0

21射有撚用咩，唔贏射100腳有獎抽啊？

呢到大把人仲輸緊

000000000000000000

你睇下曼就知啦

分分鐘拖狗贏埋

其實職乞越嚟越難撈

追返算好啦

有無水 推哂落獌 想4

皇蘇RED

皇蘇rc

NAPOLI 點贏到利...

wongso紅

紅牌
準備 反cup

皇蘇打小一個

bill蛇!!!!!!!!!!!!!!!!

彪析14.5倍 ready

拿玻里 快

惦
皇蘇戰神卡

要Cup 了

我彪反cup 14.5倍

皇so rc

法撚

唔好咁啦

21 世紀。仲買獌狗？

拿玻入未

後悔了

愈紅愈勁
敬請期待我彪之力

獌狗都推 唔抵可憐

Real

拿玻里 0:0 GEL

8C

巴塞無美斯都咁重飛

拖fg

好撚嬲啊，法撚絕殺我落街毒打死黑警

鏝正話夠落飛啦

9C

9999

意假成日無啦啦封

手持三口基大飛

由上季講追獌狗對家講到依加都仲有人夠膽要獌狗
一係你係真獌狗一係你係真弱智

玩左成日都冇贏冇輸 屌

劇本緊 咪封

拖場波悶到 又無波又無角

12M又唔比 又做和波

我屌你老母
我要左你停下得唔得

一陣意甲西甲大戰

開季屠車4球 咪整左d幻覺出黎lo

法撚完了吧

造角場次

一齊收錢啦手足

祖記有平手高水買好伏

我想派比sana你咪撚玩9我

拿玻里又呃錢

細波加下盤日

拿玻里廢到

-3

拿7c

拿玻刷角咪幾好 888

拿8

法撚廢到

法撚比多角

係咪即將要和波了？

皇10c

哪裡有希望，哪裡就有奇蹟，上啊法撚

Goal 法撚no goal 收米

國米係咪100%？

2:1

napoli 0.5b
1 500

改名啦 唔洗2030
2020

想入會

屌西 拿波里0:0針

Goallllllllll

法撚goal

好

Goal 法撚

k

我愛你啊法撚

Ok

I

Goal

法撚好波

屌 雲達比人cup 今日仲要cup幾多次 次次都被cup

入一球啦拿玻
屌你

........
屌無老母
係咪要迫死我

法撚比多角啦停左20分鍾

拖lin goal未

無電話佬?

Me

12m

Dllm法撚

羊今日無波入

丹比利,打小件

比多2c pls

Napoli no goal算

雲達12m

巴讓到咁多?

同我入呀12m

屌
連針三日

?

22

屌，雲達十二碼

22了

笑死 連gel兩粒

22 cls

拿玻里絕殺未

雲達入多粒好冇

法撚比多一角

no goal手足健在?

92分鐘

力造和波

比人絕就有

咁絕。。 半格都唔比上盤手足

無追大波 蝕左

拿玻里比多c

法撚再贏是夢嗎

基達飛入未

D 角完全失曬常理
都係早d 休息

有了手足

基達快入

屌你老母日本仔，落腳做乜柒啊

屌你老母垃圾長谷部誠 垃圾中堅

2 連

拖9c

日本仔除左識撚手足仲識啲乜

邊場

爽死我 拿波里 挪超2場 全部買0.5/1大
3場0-0

法撚11.5s終於gel得

36就掛靴啦屌你老尾成日自爆

拿玻里 FT 0:0

法撚有心控角刷到11就控

唔係講笑 雷甲真係似no goal 2.02派錢
5000 2.02 全日重心！

以為云達3.5b 死硬

Mama又贏

拿絕殺好嘛

跟

即場皇so

11.5 都開唔到 角球俾狗買

1-1

11雞飛

Sick ball 祝羊

1 1

國父又獨食

1:1

基達菲Cup

西鴿bill

Bill!

仆街基達菲想買即入

真係有啲料

有冇手足係有出去冇錢買gear or 開飯

坐和望杯

西甲只信我bill

基達彪！

2.62 買唔到

屌

睇拿坡里就知唔想贏，踢到無鬥心咁

1-1 基達菲
希望薯條巴早日還清30萬

彪哥

仲有冇追你愛隊華西

上盤輕鬆針

美職d角11.5

11c

11

拉老師goal未

雲達gel 雙方都有入球gel

全日重心 1.76即場收息追數注
10000 皇so no goal !

係咪咁撚勁啊

莫迪推曬落去

神奇力量

次次都撞唔岩國難五金開無錢買gear

全部冇即場 俾你地度8x9

唔記得買莫迪歷

皇so ng 追數

係咪有gear 送我？

祖唔出西瓜恩

少玩咗

1-2

信我！今日係我反底大勝日

... 買左米

一日比人絕殺左三次，今晚仲洗唔洗訓

柏雷
尉山
法撚

我屌哂你地老母

尊重啦

輕鬆

3張紅牌補撚到入啊

切爾達0-2格蘭納達

皇家差D 2:1

尉山都信

有冇好d的？ 依家外面用d炮越來越多花款

嚇死

睇你應該都西多場

點撚樣賭阿 你話我聽 點撚樣賭阿！

C朗正選

12.5s

0-0真係最撚on9

美職原來常規最後一輪
飛得

一買就無角

有冇水

屌你老母，依場我都有買啊

信我 即場皇so no goal派錢 仲有1.5水 大注追數

亨克half win

真

無野啱玩 全日玩左一場

笑左

馬體會推左落海

1.64買左20支持

最好架啦 零距離接觸無問題 要既tg: hk852er

祝羊

等西甲bill反cup啦

即場12.5B

西甲注定會發生一場腥風血雨

聽日跟實你 要養sana幾日

我試吓台灣運過來香港先。唔得再搵你。
親愛的巴打

入波未呀 屌

各路手足幫手支援

皇so ng please

封咩

e careful

你咩水入

基達菲打多個都唔Cup

一陣去巴狗報？

wrongso 11c完場 10 1 100

.

ME

搵唔到 師兄tg我得唔得

驚驚地
補返少少主勝先

説個笑話

岩岩見你獌狗玩得好開心

M

我啦

補完點都贏錢
why not

真 補飛is a must

Toluca

一晚針左3k

買左成皮野
唔想送俾馬會

都唔知點輸

0300 barca

1:2

12

莫迪入未

加泰goal!!!!!!

CLS 1-2

真係CUP

1-2 billgor

好想喊

我bill 14.5倍cup

Bill gor

萬夫莫迪

停C啊屌你老母

薯條巴還清啦

14萬

我老死阿古係咪針左

真係cup

點解

針撚到傻

有無人入左

齊喊西甲彪

真係cup左

惦
1-2 基達菲
14.5倍反cup 開出

0蚊了

。。。

西甲真係只信我彪

呢 d 角球又撚狗 和住踢一角都冇 反杯埋

佢出咗咩？我今晚都冇點買

Bill gor出黎救左我
迷彪了

岩阿 所以都補左個1:1
而家食全格了 多謝彪哥

西甲bill

信就信到尾架啦

我了。彪sir

多謝Bill 爺 我愛Bill爺

又中

澳職就快返黎呃錢

中幾場 針馬體會

30分鐘得1角

有無水

Atm 廢到

咁細注既 另外有買盤？

1001